(日經)日經超越恆指等候慶祝區(1)

應該好快到

2022 納指都過埋佢